一人一個MK妹分手後行為

分手唔夠3日係人地架車入面影相再Post上IG
係酒吧影相

𠝹手 最撚on9

坐完人車去到d淨係車去到既地方又影一張
我係個男既原本想復合都唔想啦 都唔知有無比人屌到

人地有話想同你復合咩

樓主唔好諗咁多...

ig del晒所有合照 改bio

你應該問都唔知俾幾多人屌過

連食兩支煙

連出幾個post唱個ex
幾日後復合

通常呢d無限loop

我哋做返朋友仲好

之後通常都會話唔後悔

坐人地車係咪話你知佢有人溝？